成千人被捉上百人告暴動

因為撤回2隻字 就完的人
會唔會太衰仔

五大訴求

缺一不可

五大訴求 缺一不可

會!!

齊上齊落啊